【突發】高登……高登佢…佢已經……呀……

是咪收左皮？

人地可能改名。叫愛國愛港高登台呢

又引人去上
仲上到m版喎

樓豬係咪早洩間諜

唔係比人reg個網址咁on9下話

正式收皮

玩完

?

撳入去

笑死

屌 真係上唔到

推推

嘩留名跟進

有無it撚解釋下咩原因先會咁？

高登已死 黃天當立

真wor

笑到gap gap聲

熄登 2016

會唔會一陣又聲稱比人攻擊緊？

點解嘅 同問

發生咩事

抵死！抵死呀！

仲上到既

熱烈地彈琴熱烈地唱

說好的屹立不倒呢

過左期都會hold一個月時間比你續

比人reg左domain ？

試左,上到喎

請班垃圾返黎

IIS是原罪

Rip

你試下click 主頁 link

入殮

R.I.P

最底都有Error

肯定又俾人攻擊

早洩唔見棺材唔流眼淚，仲打爛五毛飯碗

呢頭話俾人ddos 個頭跟手摺埋自己個domain

做戲做全套 醒左喎joe仔

肯定係Lihkg既商業攻擊

過唔到年

咁引人流都得？

明眼人一睇就知

臨走之前都要攬住高登同歸於盡 joe仔終於做返件好事

而家啲宣傳手法真係層出不窮

上到係因為你電腦有dns cache

冇錢 唔續了

自我攻擊 完

全民lihkg

星期日五毛放哂假 冇人上咪比個ser休息下囉

12月3號開始 指左去另一個疑似係cloudflare 既IP

姐係有個on 9 仔想set up cloudflare, 但係可能DNS或者IP方面set錯左, 搞到自己熄左登

笑咗 真係熄登

好彩連巴及時攪咗LIHKG出黎，多謝連巴！

#連尼住 # LIHKG

仲話係IT公司

Thx Li

而家啲騙徒手法真係層出不窮

叫一直話留守既支持者情何以堪

WHOIS 應該睇唔到d咩, 因為比錢就可以用whoisguard, 係whois data到唔show真身

dns改到唔知射咗去邊，mobile仲ok，早洩既問題好多男人都有

現上線用戶數量: 312/1,101,840

兩個nameserver都指左去cloudflare, 但係cloudflare 冇幫佢redirect返落佢個真IP 到

真係喎

哎喲喲

最期待既畫面

屌以為講笑

X2

有請小鳳姐!!!

Load balancer set錯ip

又想損敵一千自損八百？
好撚低莊呀啲手段

如果自己set錯嘢搞到無咗真係好戇鳩

再見了高登

你覺得林早洩會識用load balancer?
識用就唔洗用 forum1 forum2嚟分流啦

Good job 林早洩

##

小鳳姐好忙

200蚊幫手set cloudflare

屌，真係收左皮

又請小鳳姐

林早洩咪就因為set錯左cloudflare搞到熄左登

On9
自己柒左又賴比人攻擊
老實講啦
你都無人上啦
搵鬼攻擊你咩

自己攻擊自己都叫攻擊呀 有咩問題

現上線用戶數量: 73/1,110,775

前往 電腦版網頁
© 2016 . All Rights Reserved.
Terms and Conditions info@hkgolden.com

雖然佢果垃圾forum仲入到
但主頁死左真係好on 9

證明佢個用戶計冇篤數 btw

高登 神早就應該要用 cloudflare
而家先來用

見人地lihkg用佢先用。垃圾Joe

cloudflare唔會解決到forum123呢樣on9野

根本一開始就唔應該用forum123呢樣野

林祖舜：[ 突發] IOS 的API 被攻擊
- 分享至 LIHKG 討論區

關唔關事

嘩玩完（曲）

好少人上高登

之前咪有人check 到分左forum 都direct 同一個server

為cut budget 呃鳩你班傻閪

仲要搞成咁

姐係公路咁兩個收費亭入兩個出 你中間整十條行車線都唔會好咗 都係要等收費亭

用電腦上係收左皮

左手攻擊右手

為左解決海底隧道塞車，整多左收費亭，但行車線冇加

1個負皮
joe做乜偷偷留負皮又唔出聲

佢而家係整左d新既收費亭出嚟，但係係入唔到去隧道

原來之前係同hkbn租機

條mx搬左上office365又留低google apps條mx

呢個時間搞d 咁嘅野，真係

唔怪得之前俾人屌咁耐都唔整下個網

原來一整就熄登

真心柒中之霸

而家臨急抱佛腳亂鳩咁搞搞死埋自己

直踩個IP都上唔到喎

Ggwp

過氣it狗

係條路日日爆屎渠，但早洩懶理，呢家連個收費亭都摺埋

又作大數
咩原來set錯野都仲有咁多人上

Joe仔又係度自殘 睇到好心up

留名

邊個咁撚得閒攻擊你個廢forum

頓號當逗號用，咁似d唔識打字係電話到用手寫既盲毛既

同上

學mk妹界手搏同情

邊個幫佢做公關架

搵黃宗澤都好過而家啦

定係條撚樣連自己set錯野都唔知 以為有人攻擊佢

最慘係界完都wfc

[url]http://58.64.139.14/[/url]
直接上IP先上到

仲唔係set 錯野

扮比人attack 真係當人on99

笑撚死

吹鳩水

好可憐

估唔到黎到2016年仲要打IP上網

可唔可以再柒d呀？
動議每月之星頒俾早洩

執得快過亞視

What are you looking for? 高登?

Thx joe

早洩會唔會連自己IP都唔知，就咁上上唔到以為畀人attack

皇天擊殺

係唔係maintenance team玩鳩佢

咁樣引人上去

上得返喎

笑到噴水

Pish

通常廢得耐一改革好易收皮

係baby condom/鄉討/5P用呢招都可能work既
不過呢到係連登/高登

之前訪問話佢地默默地幫高登擋左好多hacker唔出聲
宜家又沖出後開post話比人攻擊
都唔知係未報定案先

好柒呀

dns load balancing嘛，唔係咩

早洩個post開左5個
加埋正負評都冇100
回覆得個130個
高登已完

feverworks

佢地回覆一半都打手黎

rest in pieces

笑到抽筋

汁柒左佢啦

屌仲上到 呃尻我

紅人榜吉既 全係合味道條on9 既post

全港最多打手討論區

睇topic以為係改歌post

是你多麼溫馨的目光
教我堅毅望着前路
高登佢 已經 呀呀呀呀

m版仲上到

兵敗如山倒

我仲上到首頁

做乜撚野

柒到爆炸

好撚正呀～ 請繼承

高登佢 已經 一早斷線 ???

2000年科網股咁

垃圾

做乜鳩

證明唔到d 咩 因為有玩17直播都知 低過某個數都唔會造數 當人數多過一個特定既數先會開始乘大幾倍人數

大家唔好咁啦
ceo 星期日都要做野已經好慘架喇 俾d 時間早洩啦

果邊唔好熄登呀
班傻仔走晒過黎就麻撚煩

無isp email過撚到咩 過到佢地一早黎左

之前有個前高登admin話星期日IT唔開工

我覺得個邊熄燈都係遲早既事

唔會啦
啲仆街話睇死一個禮拜之後返黎嘅係我地呀嘛

攬住個冇人上嘅垃圾forum圍爐啦屌你老母

條友真係唔識架喎

人地用手寫板炸 呢啲嘢咁高深佢點會識

救命, 好睇過戲

早洩用佢啦

成個server應該更新緊啦，下一波會點呢

仲話比人攻擊 根本冇人攻擊都會自己收皮
似set錯野多

w f c

上到喎

話撚知佢 早洩個底花到咁 高登？不了

有請小鳳姐

柒到冇眼睇

高登，不了

自己送自己一程

真係好柒

套API要分an ios web三樣已經夠柒,又唔見LIHKG要分三種API

一打唔駛找

......

啲咁既IT真係人唔笑狗都吠

頭先上去一睇 今日得890個post...

跟住唱左出嚟

一定係宣傳技倆啦。Joe 仔邊會咁唔小心呀

駛唔駛推咁快，追到氣咳

引人返去睇
等大家回歸高登！

哩招高呀！！！

岩岩入去睇
林早洩朝早10點出既post到而家先得6頁回覆

thx joe

正呀

多謝連巴

What are you looking for?

一條心撐亞Joe

跟住一齊thx 阿Joe 阿Joe